★嚴選最型高達

元祖

全装甲敢达Mk-Ⅱ(光束攻击强化型)

Seed Destiny 嘅 Freedom 型過 Seed 嘅好多
進化成 Strike Freedom 好柒
睇翻 Impulse 捅爆 Freedom 嗰集
真心嬲，路人真用三條命換一條命
不過 Destiny 個樣邪得嚟幾型

唔撚識打字？

要用簡體字先可以表達出對王神機既尊重

雖然 seed destiny 劇情好垃圾
不過啲機好好J

好醜樣 好似鬍鬚大叔

就黎變日經

搵我

一定係Z Gundam

佢啲武裝簡直係痴撚線同埋好不切實際

塑膠機都型?

但好型棍

剎那F塞爾

王神我屌你老母

芭比娃娃

王神is god

其實係劇情版呢部機先係最終極
真係好撚多砲起到好大作用
如果唔係剎那走唔到去同外星人玩sm
用來打外星人曬撚曬

百式

歡迎挑戰

呢部野太膠

d浮游炮圍個正方型就可以射大激光 亂9黎

呢部嘢根本就無敵

Seed同seed destiny 既三小強都正 幾有特色

Nu Gundam for sure
no other choice

我發現UC系列啲高達個頭都好…

Hi-nu覺得SD比例好過真實比例

樓主mk仔confirmed
呢部先型

撇除劇情，命運一開光之翼坐穩前五

風車 for true

成班敢達線上玩家

丨

小眾無人理

我極度懷疑自由高達係佢嘅進化機

第二季三小強好廢

其實真心諗呢部嘢要隻高達喺中間做乜撚嘢

第一季有邊三小強

G self Perfect pack

瘟神喎

射曬d飛彈走佬出黎白兵戰囉

劍裝

根本札多軍啲機就吊打地球軍

第一季果3個霸氣好多
差d圍死埋基神

啱啊 亞斯蘭冇救佢就死撚咗

逃生倉咁用

SD 啲敵人隊友全部無特色
睇完都唔記得佢出過場

成個gundum W 第2代嘅系列都好型棍

記得大地畀亞斯蘭用渣古㩒住嚟打

Seed果3個夠曬癡線，惡役味好強
古魯謝想毀滅世界既理由又夠充分，全部敵役設定都好立體

而且seed3小強真係突出到強化人同自然人技術上既差距，甚至超越調整者
第二季果3個好似係一堆100lv入面中途入game，能力完全唔突出

你up乜柒

ZAFT

Seed:
Freedom Gundam ZGMF-X10A
Justice Gundam ZGMF-X09A
Providence Gundam ZGMF-X13A

Seed Destiny:
Impulse Gundam ZGMF-X56S
Chaos Gundam ZGMF-X24S
Abyss Gundam ZGMF-X31S
Gaia Gundam ZGMF-X88S
Saviour Gundam ZGMF-X23S
Destiny Gundam ZGMF-X42S
Legend Gundam ZGMF-X666S

扎多軍真係慘

仲有招all in炮喔，好似花灑咁係咁射

有無睇套戲架你
明明就係部裝甲無電無子彈
差緊電同補緊飛彈果陣飛出去打

兩兄弟冇人提

乜有d咁既設定架咩
原作係最後脫離向眼鏡佬開左兩槍咋wo

近年哩兩部個人覺得最型

有
套戲果度有一幕係部野入緊飛彈補給緊
哥奧等唔切渣部高達飛出去繼續打

Ova定電影版？

wing zero

世界大戰post

agger

新安洲

成班睇高達都00後？

又唔係咪拍過

exia

ova

amazing exia 真係好撚型

之前唔係話收到風會拍真人版? 好似話係00

迷惘紅

00係舞台劇，現場配音show
另外荷里活拍過g survive啦，你去睇就知套野死因係咩

成班00後

其實自由係最型 連登仔不願面對

點面對主觀結論？

唔理劇情真係好型

紅渣

GOD GUNDAM

EXIA

巴巴托斯
狼型真係好有型..
狼王我個人就麻麻地 覺得隻手太大

最撚憎build fighter try fighter果堆垃圾
又柒又戇鳩

唔需要花巧既翼同大炮，簡單得黎又優雅，作為缺陷機一個挑兩部旗艦機，不服來辯

陸軍型高達08小隊其實都幾有型

陸戰

係當套g saviour流㗎

只限e個shot

曰本肯畀版權先得架
Hollywood咪拍咗啲Pacific Rim嘅高達類似作

彗星係高達？

但係勁撚收得
外界好評多、crossover機體吸引力更大

08小隊

唔通我太老

Crossover出一陣個啲就算啦

老mk

barbatos算係近年最有特色既主角機, 好野性

最撚型一撚定係佢

Exia repair冇得輸

高達?

七彩獨角獸

重睇啦

strike freedom

monoeye garden ，不過應該無咩人識

gundam 自

00raiser
00qan t
DX

冇人post

呢部真係一見鍾情

超級駕駛員呢

走啦

郭善妮

同好

有冇同好 ?

開個高達post 都成日串人00 後
我30 歲人 細個睇w g x
到中學果期睇seed 之後就鍾意到宜家
有咩問題 係要扮老屎忽

掉毛

中意舊野 = 有品味
中意新野 = ON9 00後 唔識GUNDAM

屌你老母

唔講高達，最鐘意嘅ms係靈格斯
如果一定要揀高達嘅就mkii/艾比安

忍唔住要login post

當年睇劇場版，Wing Zero Custom 出場嗰陣真係嘩一聲，依家睇返當然冇乜特別同 MK

兩部都係大河原邦男架

今次係講最型 唔係最勁 turnA可以收收皮先

Double X勁過垃圾自由多多聲 自行點會係佢嘅進化機

exia dark matter

GP03D for sure

Rich people

唔係話咩老屎忽
不過seed同00s2果堆全身只要有空位就加d刀刀槍槍落去既mary sue主角機真係好撚冇品味，連柒都稱唔上

同一個人設計
你話呢

Cross ange 係咪抄呢部

Impulse MG 版

魔改之後 ...好正

細個嗰時爸爸買咗隻喺屋企 已經覺得好型 至今都係心目中第一位，可能係情意結

咁多頁都冇海盜 乜真係唔型咩

其實都係睇個導演點鋪佢岀場啲鏡頭同對白

好地地油咩鳩黑色

乜唔係ps3 嘅高達game 入面啲片咩

同意

負皮

入黎就係為左睇呢個

呢部我會話靚，係唔係型

New gundam

真心唔明一個科技咁高嘅國家，點解security system可以咁差？成日比人偷機

已經唔係講緊對面點樣破解高達個system，而係對面就咁襟個掣已經可以渣走你部高達

日本會肯賣國寶板權畀Hollywood做電影系列都幾撚難

高達頭設計有哂版權呀麻

無讀過工程

最華麗高貴高達

明明就好型

神高達 同重高達

細細個玩SD高達已經好中意迷惘金天
可惜只係BS機

咪係，進佢老母咩，痴線 ，成日想挑起罵戰又賴人地歧視seed

型到爆

買左部gnx 返去未砌

師傅

艾比安同多魯基斯III一定係最型

點解講高達會有紅彗星，沙煞比，多魯基斯

細個好鍾意呢部

但係自從見到呢部出左mg之後

G-Saviour

呢部先係型機

見仁見志啦，不過轉形態真心型

V2ガンダム

其實唔明點解大脾係無肉得骨

見樓豬咁樣講，想講下age 2都型過佢部freedom

係咪得我一個鐘意

new gundam
f91都唔錯

鍾意d簡潔既機體

上面有gnx

有埋曉擊霸添啦 擺明搞事

個人最鍾意g self perfect pack同star build strike gundam

吊你老母咩

竟然唔多人鐘意nu gundam 同公認嘅zeta
個種不平衡劃時代設計
到依家都仲未有高達可以超越

霸氣嘅表現

永恆經典，不作他選
RX 78-2

對翼好柒
得MK先鐘意

點解仲未見到夜鶯

玩親咩gundam game都整呢部

粗獷美

巴打識貨
就我唔係個d上左年紀都覺得rx-78-2係最型

因為無人識？
個個都只係睇seed

唔係
不過僅次於astray noir同strike noir

因為依個POST係講緊高達呀柒頭皮，九唔搭八

人地講撚到明高達呀屌你老母 貼隻渣古出黎做乜柒呀
字都唔撚識睇 仲柒撚過班00後

香港人嘅高達

好彩係bs機 有三條命
收槍快到強姦s機

ELS剎那型撚到癲

巴打係你最識貨

Zeta gundam

如果個post唔係只講高達
我一定撐夜鶯

無人講佢

次次高達post都會出現

得我一個覺得好型

土豪金 OVER左囉

你知唔知咩係高達

sorry自隊一打
深潛先

咁又係 但d藍光真係好型

多魯基斯係高達原型機

呢四子完全冇 market

曉擊霸真係高達黎WO

GaoGaiGar 都係

係萬仗出錢有黑洞引擎既高達黎
講乜春GaoGaiGarON9

講乜春？笑鳩你班又渣古又沙煞比嘅死假膠囉弱智
有冇官方 source 收我皮呀？冇就過主啦

日本最鍾意圍內玩

wing 第一代mk機
z for sure

高達呀屌妳

曉

[

曉都唔講

GP02
F91
00 Raiser

一早有答案啦

鳳凰似帝大將軍

Penelope
Ξ高達